有無人真係鐘意守龍門？

成也龍門；敗也龍門

最大壓力

成日覺得做守門好on9
企成場，真係發揮作用都唔知有冇十分鐘

根本冇享受到踢波既樂趣

識條鐵咩你

我

我有個fd係真心鐘意，由f1已經好勁，真心好撚掂

自願打龍

就係唔明，用手玩足球到底係咩心情。

手足係唔係無踢開波
不斷守到人地波好大成功感

我諗唔少人真心中意 包括我

我 但已經唔可以再守了

成龍

自由龍啦 所以扭呀 咪悶

雖然打龍會承受好大壓力
或者失波會唔開心
但如果因為你撲到球波而令你隊波贏既話
打龍會好滿足囉

也門成龍；龍門也成

救到波會好有滿足感

龍成門也；門城龍也

你個問題就好似打機有無人鍾意做補血嗰個差唔多，各有所愛。

打龍仲要識叫人執下位

真
人哋入極都入唔到嗰下feel真係

無時無刻都要保持住高度集中力既感覺好爽

你以為啦
打龍比場上任何一位球員都要專注同集中
因為一個決定就可以影響球隊士氣

守龍門係場上最後一個，睇到哂所有野，可以提出改善建議。當你救到波飛撲落地又或者擋到人地單刀係好有滿足感！

街場冇氣果陣最鍾意

由細到大都守龍，但年紀大左(2x)淨係踢仿草同真草，
以前石地照飛撲，但撲得多有時飛完落地捨唔切力落地好撚傷。
利申:拎過業餘7人聯賽季軍

屌做親龍 一比人入波就係龍既責任 之前我救左五六次先一入球就比人屌到屎忽開花 做龍狗也不屌
救唔到波乜9責任都係龍既問題 係咁話點解唔咁咁咁 有次頂唔住話你咁勁你守 點知條友一守龍 比人起腳一次入一粒 屌佢老母

做籠救波時, 真係會感受到人肉慢鏡

有時睇野真係愈黎化慢

對面花咁多心力組織
一手破壞人地大事 感覺好爽

打後表示成日俾龍屌

做籠都好撚忙, 要提場, 唔係只望住個波, 叫人包抄, 叫MARK人, 次次叫到聲都沙, 真係睇住個波就死得啦

你都on9,梗有人鍾意被人射

通常柒頭毒撚先俾人點去守龍，自問令仔風趣踢開前鋒😌

成龍龍門；龍門成龍

on9毒撚點打龍呀
又要提場又要嗌

屌根本講緊我
利申：毒撚門將

龍門唔嗌點做龍

打咩位置可能關性格事

對面隊勁既時候就鐘意

喺 次次特登猜輸做龍

真

不過有時d龍門9嗌搞亂自己隊個後防又係好燥

踢波只守龍

龍門嗌既理應係大晒
不過如果唔識嗌又鳩嗌咁真係大獲

利申都係鐘意打龍
好好彩平時踢開班隊友好少會屌龍
有時係反而我覺得自己犯咗錯但都冇屌
(心入面個句唔知啦 但起碼冇當面屌你算係咁)

好既龍嗌係真係可以幫到防守球員補到位，但鳩嗌果d真係我寧願打最後果個做提場睇住條防線好過

唔洗跑，幾好丫

因為隊友都知有d波真係無得救，救到只係bonus，反而打後發夢就真係會俾人屌

咁大把球員成場都無作用啦

以前都有兩個中學同學自願打龍
兩個都係肥仔
但佢地d救龍好犀利

問佢地原因係話唔想跑

我淨係知落街場通常會叫啲肥仔守龍

ching 咩事

個個星期三朝早都同班呀叔踢波
最撚候生已經係我
最快無氣要爭做龍又係我

利申：26歲

真心鍾意打
鬼仔都話勁

斷筋 骨折？

一有角球佈防
大大聲:前柱一隻後柱兩個
睇埋禁區頂兩件
之後飛身出去,大叫:我既
一個手搥打走個波
個種成功感

不過一遇見近距離怒射就

真係打龍有幾可俾人屌呀
龍門已經少
好既龍仲少
屌撚走左就自己受返
通常都係龍門屌人多
後衛俾人屌到開花

好懷念中學踢街場既回憶

曾經好中意

呢個真
做後既一有失誤好易俾人屌

守角球試過俾自己龍出迎掃低

點會冇

諗返以前我都石地照撲 好撚爽 但重傷過之後都冇再打過了

以前中學打手球係打龍
當大家都覺得輸硬嘅波 你一下撲救守住對面
果種霸氣同型 真係冇乜野代替到

次次自願做，因為唔夠氣跑成場
最多都係打左翼，但半場就收皮

龍門嗌後衛煩啲，定係後衛亂嗌keeper煩啲

入波會入到悶
但撲唔到波一粒都嫌多

一定係後衛亂嗌keeper煩啲
龍門企最後正常睇得清楚好多,屌下啲位
啲後衛係事但咁鳩嗌keeper

波都未撚傳叫定keeper

玩開玩具籃球
都會會踢波

好自然會去守龍
反應會好好多，始終可以用手

元堂守

細個睇足球小將就鍾意守
大個真係不了

我鍾意
打槍game都鍾意醫療兵救人

當你見到對面條撚樣腳瓜粗到起撚哂展
又係你5個身位內爆撚哂青筋起腳怒射
嗰秒真係

乸型廢物

鐘意比人省 有鋪m 癮

咁做後衛都得啦

我次次轉龍接完人地果球會碌返個波比佢再射玩弄佢

試過學界就係守到全場唯一一球單刀，拎埋冠軍 完場流埋馬尿

以前踢波好鐘意打龍，唔會驚波，最正係踢街場果陣其他隊會r你去佢果隊幫手守龍，咁又可以踢多場

我堅鐘意
睇舒米高大

打過龍先知防守跟人嘅重要 有次連續幾球都係比人單刀真係打到灰

如果對弱隊 人地成場都冇攻門
真係得個企字
唔悶咩

梗係中場

球隊的大腦

傻啦 練波攰到傻

其實做龍門飛撲嘅時候真係好爽
龍門嘅訓練比場區球員更加辛苦
如果真係接受過訓練嘅
先會明白做龍門係一種享受

然後你救番果個人
又衝出去殺晒人地得番一半血果班人

自從扭呀出現 我識得既龍都開始扭呀扭呀

男人老狗享受比人射

龍門都可以好型喎，有時望著D必入嘅波一野比keeper 撲走左真係心心眼左

屌，我自己留言咁

屌你老母

竟然有同好清

互射12碼做到英雄個下最撚爽

堅中意

因為可以練反應

死乸型切咗賓周佢做護士姑娘幫人打針啦